
                      Esto puede sonar como una herejía, pero estoy eliminando a Robert Downey, al menos como Iron Man y su alter ego, Tony Stark. La vibra de cañón suelto que nos enganchó en el original de 2008 se ha atrofiado en Shtick. Y después de una secuela de 2010 y The Avengers del año pasado, ¿no es hora de que esta dinamo siga adelante, me atrevo a decir, actuando? Él no lo hará, por supuesto. La franquicia necesita ser alimentada, y Iron Man 3 ya es un gigante enorme de taquilla. Admito que la película tiene sus momentos. El director Shane Black relaja la acción. Guy Pearce y un pobre Ben Kingsley se divierten como los malos. Y Gwyneth Paltrow tiene más que hacer que acurrucarse en una cabeza de metal. Pero para todos los ruidosos ejércitos de caballeros de hierro en exhibición para deslumbrar al niño ansioso en cada uno de nosotros, este verano épico suena a los huecos. No hay nadie en casa dentro del traje.
        
            